覺唔覺＂介紹返＂呢句野被人低估得好緊要？

唔止服務業，“介紹返”根本喺咩場合都用到

讀U要present嗰陣成個過程都可以用介紹返：＂I would like to 介紹返to you, this is…….＂

社交嗰陣：＂介紹返俾你，我叫牙奔＂、”呢個我個frd牙強，介紹返”

做野嗰陣交野俾老細："呢份report我啱啱搞掂，介紹返俾你？"

搭港鐡嗰陣："介紹返，我處境好撚迫可唔可以借借"

搭的士嗰陣："司機大哥，介紹返，我要去XX，要兜XX路"

食飯嗰陣叫返個侍應介紹返有咩好食同新鮮，佢即刻知你內行人唔敢hea你

所以話＂介紹返＂呢句野被人低估得好緊要，其實好屈機！

做咩姐你

Ching你有語病

0/10

睇岩可以試下 要咩款介紹返！！！

James

班sales都係咁用法

介紹返 樓主其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

留意返better

支持樓主

ching唔喺銀器post？

我最近買咗幾件north works，抵玩！

唔知做乜鳩但睇到笑左

Up乜9

介紹番先，呢位樓主on99

睇到起哂雞皮

你都鐘意玩銀器？洗唔洗等我介紹返

同你介紹返，袁禮林係雞

嚟緊諗住入返個lone ones crane bell

牙路我吊爆你！

介=一個人加兩棟，象形字黎，有兩者擇一意思
紹=絲加召，有牽引意思
加埋即係從兩者當中引導你作選擇

你連做project，的士去邊
乜鳩都介
介介介介乜鬼

點解宜家連登咁多呢d自以為好有幽默感既傻閪？

唔係宜家嘅事，

我傻撚咗好耐了

我同你哋介紹返，呢位係新同事，叫鹹濕仔，以後女同事返工唔好著緊身衫同著裙

同m記唱歌點餐有得揮

笑樓豬戇鳩

樓主波台少數高質會員

尼清

做銷售咁耐從來唔講廢話黎

依個真

介紹返 人生有咩意思

想用介紹返取代是咁的?

屌，諗起曾經有個post係講任何句子尾字加個"喎"字

介紹返喎~
我屌你老母喎~

難聽過粗口

屌你老母James奔真係好撚高汁

係咪啲垃圾asso仔潮語黎

拉豬bb有沒想念我？

介紹返，是咁的........

如果想知我想念你d咩 可以同你介紹返

系

清你用錯晒

紅字為笑點

屌你老母仲好用呀
屌你老母

唔講咁多！即刻駁嘴！

尷鳩尬

想講咩 唔明

好低汁 不過好有高登嘅味道
以前依啲post真係膠都費事派
但連登竟然推到上熱門 睇唔透

樓豬用錯例子搞到成件事好柒

牙你老母 竟然冇人屌

介紹返 英文點講

樓主，介紹返，我屌你老母

巴打, 我幫你介紹返

有d料到 等我介紹返俾個fd睇

想扮潮文但完全冇質素
好撚夾硬 睇到好尷尬

即刻駁嘴！！！！！

即刻駁咀！！！

笑死

介咩紹返？
我都無問你，返咩
次次聽到都好燥

樓主好能高質

覺！！！

介紹返，樓主係傻鳩

做雞嗰班：”介紹返，我個閪“

做ptgf嗰班：”介紹返，我個臭閪，已經比xx位客人享用過“

好似實用d

占奔好波 一聽到呢句即刻覺得成件事專業曬

樓主同唱歌點餐條友有咩分同
要人用d尷尬方法講野

喺地鐵爆笑咗
主要笑樓主on9

黃金 想要咩野呀 介紹返

屌你2和b

笑左
你係古代人？

留意返 好尷尬

搭緊地鐵見到呢個post 介紹返俾樓主

牙豬hack

所以你要來點份外賣嗎？？

bot

尷尬

IQ過200 先睇得明

檢舉lor

......

幫到佢個壇刷hit rate連狗唔會捉

真係 全世界都知你放針犯都未比人拉就知連狗為左錢咩都做得出

連狗同港父fd底

見到第一句例中英夾雜就笑到仆街

嘗試搞笑 勇氣可加

隨便睇 介紹返

你同 即刻搏咀 有咩分別

introduce back

btw 即刻駁嘴

唔怪得你個名幾熟口面
過黎share下圖啦

尷尬到仆街

啱啱學廣東話？

好撚好笑...
事實真係好多傻閪係咁講野

睇到d 情境即刻好有畫面

占奔回塘